邊度速剪無伏?

未試過
有無巴打試過有推介?

間間都無伏

利申 油頭毒撚

次次都剪得好好

利申：skin head

北角 韓剪